當年頭文字D嘅演員配搭真係有今生無來世

極級奶共既鍾鎮濤、周杰倫
配上日日屌政府嘅黃秋生、杜汶澤

呢個組合係咪呢世都冇機會再合作

我要買GTR

陳冠希，余文樂，陳小春都係奶共

我阿木

冇嘢講